Paypal acct比人hack左.. 瘋狂比錢..

頭先無啦啦係咁收到notification... 過錢比依個acct...即刻remove晒d card...
聽日打去paypal搞
仆街大新又冇24小時熱線
屌 好嬲....
有冇巴打試過...

大家下次做完記得remove card

用*

試過一次PAYPAL 比人爆左
PAYPAL 查好似2-4個星期證實唔關我事
CANCEL 哂D單

我試過 好彩淨係碌左一次 之後即時send上去cancel 加刪哂啲卡

Cao Fan=炒飯？

之前都試過 一晚碌左8千蚊 要係paypal到申請話單交易唔係你既 然後過幾日佢就會比番筆錢你

不過依單野之後 都唔再敢擺個人資料上paypal 直接del左個ac 太危險

Paypal既cs做得好好既
可以放心

係 以前試過團購 之後無貨 咁緊係退款啦

我屌佢老母個團購網夠膽死退佢個網credit俾我(即係只可以係番佢個網買野)

之後即刻email paypal , 半日有cs打黎跟進退番落信用卡

試過一次俾人盜用,
次次paypal都會remove card...

其實所有online account都應該remove credit card

屌原來咁多巴打都試過

咁我都放心d....

我都係咁 俾人攞黎買途改帶

其實paypal有無two factor authentication?

即刻上paypal del卡

香港冇

講咗好耐仲未有

其實two factor就可以解決好多問題
好麻煩

笑了
我係用黎買佢

paypal 我覺得安全wo
有次買野 買錯左想成張單退 間野無cancel order 呢個option
我就同paypal 講 佢hold 左條數 間野問返我 我話我有其中件野買錯想改 佢話出左單 會照收
我同paypal 講佢都幫我cancel 晒 等我再order 過.只係間野太西都唔使幫佢買

paypal做中間人hold起筆錢先, 發現得早可以追得番

騙徒識玩

問咗勁多次，佢都話唔知幾時有，設定度有，但係用唔到

好撚on9

paypal claim錢講個信宇
你話唔係你就唔係你

打左去paypal, 應該無事了

盲腸

Like 俾PayPal CS

用一間冇廿四小時熱線ge 銀行

出事咪就係咁多

你應該打報失熱線

呢舊咁嘅野要7蚊英鎊
btw paypal我會save錯嘅信用卡號碼 唔駛重新入過d資料 又唔怕盜用

上個月都試過
係PayPal 個網report返
第二日就有email話退返錢
以後都唔敢用

早排都試過 做左幾單交易 起身收到短訊即刻打去cut左張卡 之後銀行話會幫我取消幾單交易

兒家先知原來有銀行無24小時熱線...
快d 轉銀行

paypal我都試過俾人用黎買FB game

即刻send e-mail俾paypal, 好快佢就幫我cancel了, 不過我從此無再用paypal

其實paypal雖然可以cancel payment
但始終得一個pw 就入到 其實唔安全
所以我paypal 個pw 都set 到好長

開咗paypal之後成日有假email send嚟呃我log in

我今朝打電話去, feel到佢地都慣晒做依D claim, 年中真係有唔少
我都覺得好insecure, 上網同信用卡買野, 都要收SMS確認
paypal一個PW搞掂真係唔掂
我個密碼已經又大細楷又符號....

閪客話人地太西
屌你啦

我中過假email叫我login
佢話我買左幾部iphone, 如果唔係我買既話, 就login去解決個問題
即刻打去paypal+改密碼

諗諗下用左paypal之後就有兩單依D野, 都幾麻煩X_X

點解唔打去銀行cut卡先

比錢呢啲咁重要既ACC 密碼唔可以同其他EMAIL ACC 個啲一樣
如果一樣

希望只係得paypal依邊中招
仆街大新CS無24小時嘛 :(

未出過事.

利申:有2張卡add左起到

講真，唔多唔少係用家問題，用咗八九年都未出過事

試過收假PayPal email
心諗我明明有del卡 點會盜到我卡

我都試過，俾東歐佬hack 左ebay同paypal，用左我ebay出假listing賣cpu，之後用paypal收錢再買其他野

全部交易成Eur3000，我先發現

之後同卡公司講，cancel哂d payment
又要同paypal攪，俾人呃左錢同我claim錢，（可能係同謀），同佢地週旋兩個星期，終於攪掂全部claims

最後賊人留底Eur50係我paypal account

Paypal今時今日仲可以咁唔secure

仆街大新又冇24小時熱線>>>>>>>>>>>>>>>>唔會掛, 咁廢

用左十七八年PAYPAL未試過出事, 就算出事都實追得番啦, 同你跌左CREDIT CARD俾人濫簽一樣啫

即係點

PAYPAL係記DEVICE, 例如你用開邊部電腦邊部PC, 咁就只需要一次PW
但應該你用第二部DEVICE第一次LOGIN你戶口, 咁PAYPAL係好大好大機會會SEND SMS俾你做第二次驗證

頭先打去問佢地, 佢地話有24小時保安熱線, 明明琴晚打過去, 係叫我等到聽朝, 同埋只係識轉我去人工電話度...

用咗5年都冇收過sms做第2次驗證，香港冇呢個功能喎

Exact7ly

放心啦，paypal對買家保障做得好好，有好多情況甚至會偏幫買家。我而家買野有得簡都會用paypal

咁你就裝返個paypal app 好過
佢買野比錢退錢都會有push

咁我唔肯定啦, 我十鳩幾年前用EBAY個陣裝PAYPAL, 咁我應該裝左個美版
岩岩我睇番以前既SMS, 真係有二次CODE收過

雖然係咁 但係都會比直接比信用卡安全
直接比信用卡 有機會比人儲存起
好似HKBN 咁 岩岩先比人偷左4.3萬張信用卡 真係好WOW
如果佢只係儲存Paypal 咁就安全好多 Hacker拎到用戶個paypal token 都無用 因為係得HKBN用先會有效
我而家盡量唔會比信用卡 有paypal都用paypal

弱尻智假膠 靜啦

有

睇到上面巴打講, 咁Paypal都有佢可取之處既
其實我依排都用少左, 因為成日覺得佢會收charge LOL
正常transaction應該唔會收extra charge?

其實未簽卡

ebay一定有得退返錢

卡唔洗cut
卡好安全

咁無法子我都賤既
咁你他朝買錯野唔好換照收我無你搵咁多錢

用信用卡匯率 無extra charge
用paypal匯率 等於比左extra charge

試過，比人碌左幾百美金，一路係咁碌，好彩發現得早，即刻報返比paypal知，好快就cannel晒交易
跟住即刻del卡算，怕怕

paypal 比錢有得選擇 用信用卡匯率 或者 paypal匯率 基本上唔會用paypal匯率
其實對一般用家 paypal係免費同安全既付款方法 因為佢唔係賺用家錢 佢係賺收款人錢

呢啲local細行係咁上下啦
啲卡又唔係特別多優惠用返啲大行卡好過

之前試過Citibank卡俾人凌晨4, 5點盜用網上買衫買鞋碌咗美金加歐羅三萬幾蚊港紙
即刻有sms嚟話有可疑交易叫我打俾佢哋個乜乜風險管理部
我7點幾起身碌電話睇到先打返去
個CS對完資料話唔駛擔心會hold起條數叫我出單唔駛找，佢哋會調查同會即刻出過張新卡俾我
我問佢要唔要去銀行簽返啲乜乜聲明(有啲銀行要)佢話暫時唔駛，要嘅話會寄俾我
最後一個禮拜內收新卡，條數即月張單寫話咩dispute credit 咗
第二個月張單直頭成條數冇埋
而家過咗成年都冇再搵返我
之後再申請佢其他卡都順利即批無影響

利申:
垃圾普通卡都有咁嘅service
仲要我冇喺佢哋度有戶口

用 paypal 匯率即係勁高 markup 嘅 DCC，有啲卡仲要俾多 1%，根本係搵笨

睇黎去外國買野都係買張tng 比錢數

上咸網買片要小心啲

你DRAW錢去番香港銀行就會有CHARGE, 一般情況下係無任何收費

其實信用卡平時收既CHARGE(收商家), 就係要俾番呢D SERVICE俾你囉
所以某D行如果連24HRS HOTLINE都無既話真係即刻剪卡啦

我都係為左儲Avios所以先用佢依張卡...
條女話依張儲得最多.. 所以就用左好幾年了

paypal個rate 好差之餘仲要有啲信用卡要收多1％
所以我用paypal直接用返信用卡個rate

不過PAYPAL有個位好狗, 要搵個改用信用卡自己既RATE既SETTING好難搵

我早幾日都係咁

我們已完成審核您的個案，並裁定您所舉報的付款為未經授權。
交易詳細資料

付款會退還到您的 PayPal 帳戶。

試過真係搵唔到 最後要屌cs

咁我要用paypal 俾錢個陣先加卡囉 唔用就remove

即刻del 先

睇完個post即刻入paypal remove visacard資料

邊度先搵到 用左咁耐都唔知

仲試過自己 reset
俾錢嗰陣如果見到有個匯率或者 show 咗 HKD 出嚟就要 check 清楚
淨係 set 一單交易嘅話好似係撳個匯率條 link 去轉

好似係有個直接付款授權嘅位再入到好入先轉到

其實係咪你地d 密碼太廢
或者流出咗

因為如果係paypal 自己俾人hack 會有新聞

我唔知點解兩個email acc都比人用黎開咗個paypal acc,搞到我成日收倒啲奇怪email,試過用忘記密碼登入個acc,發現係個大陸人，仲填晒資料落去，乜自己開個email好難咩？

不過而家已經登入唔倒，兩個email都被block

PayPal 其實好安全，俾人爆左account 理論上一定拎得返錢
利申：未俾人爆過，成日收到假PayPal email 但俾我睇穿

聽到你地咁講, 即刻上去paypal delete credit card, 但delete唔到既, 係咁叫我去[調解中心], 去到又無option俾我

在你關閉帳戶之前
抱歉。系統目前似乎發生問題。請稍後再試。

PayPal cs真係頂級
我都試過搵cs話用咗貴匯率,
無屌，只係問可唔可以退返信用卡匯率差價
最後佢退差價兼賠幾舊水港紙settle 但我舊嘢只係幾十蚊

試過一次account問題
打上去CS答得好清楚
似係香港call centre

如果paypal冇link過ebay有冇機會俾人偷錢

我諗會查ip 做ref 既at least

估唔到咁多巴絲試過PayPal 俾人hack

咁反觀wechat 同Alipay 咪好似安全少少

我用credit card 好似過左一兩千唔知幾錢bank 就會sms 雙重確認，但小額既(每單計)好似唔會

我岩岩先發現雖然我用過paypal但無paypal帳號 好似直接信用卡過去paypal 咁申請帳號個意義係咩